出年我地含撚派重含唔含撚?

出年欽點派又叫人一票都不能小
繼續信三權分立 法治
含撚派投完再比人出賣 無限loop

出年有得投先算。

初選決定

sor唔含

仲投票投你老母咩

又再一嚟就標籤人
都唔知係真心輸打贏要
定係三毛假膠

繼續欽點

still vote

輸打贏要

三次民調?

人地有人大委任,返來同你玩初選?

邊個唔含邊個就係鬼

dq到得返泛民你咪又係要含

票投共產黨，否則死全家

就係問緊得番欽點派個陣含唔含

含撚令人生更精彩

我內射派一定投

見到留言即刻成班湧哂入黎 有種你咪推冧個政權佢囉，含含含，係唔撚係都含㗎啦，唔投票你唔使含呀？到時咪又係俾共產黨強姦

講到係屋企訓覺就唔係含咁

反正都比人強姦 點解我地重要含完撚先比人強姦？

屌拿星

我屋企含開都話留任就唔再含（雖然好大機會無得再含）
泛民真係u諗u

錦鯉去放火魔未

泛民唔靠DQ會冇咗大半議席，你係港共要泛民定本土派？

我就唔含，佢DQ哂本土就一票不投，佢咪全個立會都建制，有冇泛民佢要立惡法冇人真正阻到，泛民邊次唔係靠外面街頭有人示威集會先有影響力？

咁我係咪應該恭喜你上面個處女未爆，啱啦 燒撚左票啦，保住上面個口啦贏啦

其實有本土同冇本土，你都係靠示威黎阻㗎啦，假設個政府係怕示威嘅話
啱呀 政權保皇撕爛面之後，有冇反對都會過，不過冇反對票蒙面法早多半年立咁解囉

打倒泛民就贏㗎啦加油 填張屌票幾威威